林建名真係過林建岳幾班

林伯係咪眼殘？
林建岳搞文旅搞電影搞到唔見幾十億
當年金像最佳電影俾十年 佢喺第一排木木獨獨個樣
文娛圈黑氣石冇得走

相反大佬林建名
每個月換下女女食
品盡歐美中港台
港人模範